救撚命 呢種天氣好掛住ex

On9
痕咪'咬'囉

唔關天氣事啦

下雨天怎麼辦我好想你

根本冇女

係咪下雨天總掛念從前啲Friend

我都覺
好濕呀